唔用機頂盒又想係電視播立場live俾兩老睇

介紹下Chromecast
可以將你電話睇到嘅嘢投影到電視到播
同時你又可以繼續用電話
Fb live都睇到

我前幾日入手chrome cast 3 咁播live 比屋企人睇
但想係Chrome 投影Facebook video 電視畫面係咁load Facebook logo 其他就冇問到

我用電話連線
入Facebook app播好似無呢個問題

我試下先 推到更多巴打去解決裝now tv 問題，雖然我都轉咗網上行送now,但開個機頂盒又慢又係要我幫手去轉hdmi port 最終買chromecast 解決

fire stick，有remote易接受好多